我係老師，一定唔會容忍校園欺凌

唔理黃底定藍底既老師，
如果遇到學生被欺凌，
教師既專業都一定唔能夠視而不見，
如果有學生向老師投訴，老師好難唔處理。

但如果係杯葛同學，
「老師，佢地唔同我玩！」
「老師，佢地當我透明！」
「老師，佢地唔肯同我一組！」
遇到呢d投訴，老師都愛莫能助，
只能夠教學生如何與其他人相處，
但老師無權干涉任何學生識朋友既權利，
所以對於杯葛問題，其實學校做唔到d咩

所以各位連登仔，
請好好守護身邊被杯葛既同學仔，
佢地寂莫，老師都幫唔到佢地，
請大家唔好杯葛其他人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

收皮啦你，唔主動玩狗仔就收皮

收到老師

bully little popo

欺凌時如果涉及刑事，警察話要學校上報CID
但杯葛只涉及學生交友既自由，唔涉及刑事，學校就算想幫都無得報警求助

有冇機會製到個飛機係會爆炸

原諒我地都有我地既專業，
唔似得某職業可以打橫黎，無專業可言

大雄技安. Jpg

遇到欺凌，我一定會教訓欺凌者

「老師唔會要求你同到所有人做朋友，我明白每個人都總會有唔鍾意既人，但你唔鍾意佢唔代表要欺凌佢，你最多唔好理佢，當佢透明就算」

請各位老師開學時都記住要好好向學生訓話

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤銷 612 暴動定性
4. 解散警隊，追究警察濫權濫暴 (包括721元朗官警黑勾結事件)
5. 立即實行雙普選

9819 0979 鳩伯一鳩撚狗柒鳩 星火同盟
6549 9452 碌唔死狗狗死唔易 民陣

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

你岩
員左級主席都話左老師係神
你講一句就可以將學生一生人價值觀完全扭曲

Boycott Mary

可以遲到39分鐘先處理

呢個先係老師既戰場，
港共想由教育入手，將學生洗腦
心諗咪天真啦，老師先係課室最前線，
除左唔幫你港共洗腦，我地仲會有我地自己既教學方法

每隔1分鐘就唔理佢39分鐘

同學係落操場等等我先，我轉頭落黎同你傾

39分鐘後
「對唔住要你係操場餵蚊，岩岩忙緊其他野，你搵我咩事？」

冇人同佢做朋友算唔算

唔算欺凌，老師就算想幫都幫唔到